連登仔越恐慌，老衲越貪婪，連登仔越悲觀，老衲越樂觀

連登仔移民加拿大
老納移民中國武漢

老衲移民去搵你老母

老衲移民去桂林食狗

連登仔加拿大肥牛都食唔起，重講移民

連登狗等住政府一萬蚊移民

食狗肉，打老婆